吉腦真係好撚勁

豬蛇勁撚到

莫拉達真係垃撚圾嚟

唔明濕地諗乜

貴價貨...干地有壓力要出佢

豬sir勁撚到
@mola達

豬蛇

勁果個係干地 永續啦

咪戇撚鳩囉 十幾場入一粒都幾乎場場正選

2球

冇話佢冇問題 只係都理解佢點解出達而已

車d 9號都99地

睇價錢出人 有咩資格做領隊 我阿婆都排到陣啦咁
隊波廢到咁都仲要出3後衛

雲加唔賣垃圾

屌 打機咩

咁撚大間公司 講到棄用一件八億港紙嘅貨咁撚容易同輕率咁

買莫拉達唔係用干地錢呀 咁多高層 股東 老闆喺上面俾壓力你 話唔用就唔用 班高層之後點科水 點信你呀

頭兩段回覆都想好聲好氣同你傾 屌後尾發現溝通唔到 講到打機咁撚求其

屌你球會唔係以成績為優先？ 講錢？
Batshuayi平咩 佢夠唔撚用啦